出左反對通知書 更加要出去啦

根據基本法第27條規定「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」

仲唔識玩
你今次唔出
下次佢咩都出反對通知書
你成世唔好出啦

全世界都去

真係有人會話出左就唔去

咁佢出反對食飯通知書
你係咪唔食飯

反對都唔合法

push

入去買老婆餅

政府又叫人守基本法 依家第一個唔守基本法 基本法已完

[突發]集會自由已死 基本法已死 一國兩制已死 中英聯合聲明已死

照出！

如果唔出，佢就次次都反對

公安條例本身就違憲
佢唔俾出 你就唔出
就係認同左佢有反對既權力

我覺得yoho mall 同周邊鋪頭好大可能中午左右就落閘，大家最好食飽先同補給咗先入元朗

727 禮拜六 你係香港人就入元朗 一齊集體去元朗警署投訴 !

警隊好波 凌駕基本法

捍衛遊行自由

反對黃屍遊行
咬住老婆餅行過ok？

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

新post求幫推

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

727見

大家仲記唔記得老毛講過咩
敵人反對的我們就要堅決擁護

敵人擁護的我們就要堅決反對

唱聖詩得唔得

更加要出呀屌！

27 吾出
基本法第27條可以廢除

開先例試水溫
今次唔出噉佢次次都照板煮碗啦
洗咩要搵黑社會膽黑警出嚟柒啫

要諗既係有好多人會俾佢嚇到
一少人就危險
而且警察可以明正言順出手

我反對佢嘅反對通知書

今次唔出, 以後就永遠失去集會自由!!!!

一定出

27/7 港鐵應唔停元朗, 元朗變孤島

下次出反對你訓教通知書
你又唔訓教

推

我是去買蛋卷的

反元獨！

727記得加埋呢條做口號

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

其實有無人司法覆核過公安條例違憲？

[長文]人生最重要的選擇題

【突發】727元朗遊行警方出咗反對通知書，小弟有條後續橋

Push

今次唔出 下次佢全部反對
727見

塞爆元朗

叫多D香港同外國傳媒

全港人上！

反對又點啊 照出行街唔得嘅 屌你老味死黑警